[錯格式重po]從小巴看人生（故）

由於小弟第一次出po錯左格式所以重po，好多規矩都仲未識，只係岩岩搭小巴既時候有感而發，所以懇請各位多多體諒

呢個繁華鬧世既小城裹，每個人都追求自
己所渴望既事物而拼命、努力，有人希望
搵到自己既靈魂伴侶、有人希望係事業方
面有一個新突破、或有人只希望安安份份
咁過埋下半生，佢地都有自己所追求既
野，我亦都唔例外，我求一個容得下我既
一個巴士座位。
唔知幾時開始，我中意自
己一個坐巴士，望住窗外既事物同景象，
呢個時候大腦往往都會浮現左好多想法。
經過籃球場既時候，見到佢地搏命去進
攻、搶板，佢地都為自己自己既夢想而努
力，呢個時候我諗番起一個快已遺忘既夢
想，就係希望自己既音樂可以改變呢個世
界，曾經我為過呢個夢想而好努力去練
琴、作曲，但到最尾呢個世界無被我改
變，而我卻被呢個世界改變左。理想太豐滿，現實卻太殘酷，我相信好多人都同我一樣被呢個現實社會熄滅左心入面一直燃燒著既火，'玩音樂搵到食咩?''抵時實後悔啊你'，呢d說話我每日都重覆咁聽著，本來以為自己可以撐到落尼，但其實邊有咁易，最後都係放棄左，依加唯一可以係黑暗當中安慰自己既只得佛，就係一切皆空，只有脫離七情六慾先可以令自己得到解放，唔想自己再被呢個社會困住亦唔想成為呢個利慾社會既一件產物，人有追求係無錯，呢個亦都成為左無人爭論既一個事實，但係咁樣好攰啊，人有追求就會被困，被學業所困、被愛情所困、被事業所困，所以我只求一個巴士座位比我思考下人生，總比吸食人間煙火好得多。